點解5gum係香港收左皮?

有冇巴打知?

記得好似Condom

成日擺係condom隔離賣

呢啲嘢不嬲興一排

係香口膠收咗皮